HUNTER×HUNTER/全職獵人 362 漫畫英文

屌你草圖黎既

我已經好滿足
好過之前啦

唔算草圖啦

望住啲草圖就會有安心嘅感覺
畫得太靚先要驚

啲圖富奸返晒就安心

唔介意草稿 畫多幾畫is ok

次次都有堆ON9衝出來話草稿草稿，但睇完成話都望唔到有草稿，完全理解唔到班人係乜撚野心態去留言

屌你老尾隻馬個設計 擺撚明岩岩睇完異形:性虐

level e果陣都有類似設計

大王子果隻都似異形

咁唔算草 蟻篇見識過，其實佢可以再草d

屌

直接出小說吧

近廿幾三十期 啲字多到呢

屌最後伊藤潤二

王爆樹俾尤比？拉上項個個就真係草

之後單行本畫番

字海again
黑暗大陸篇真係好多字

四王子果然係個變態佬

有中文未